想請教屎坑雞點整🙂

點解發明者將隻雞擺喺個屎坑就會煮熟

背後原理係咩

有時寫爛 code 寫到攰都想整返隻食吓

佢個屎坑 heat 係點做到

香港真係蟹痴線佬 做埋d on9野話自己街為藝術on99

但真係想知佢點整

睇完都諗唔到佢係點做

#窮人唔好生仔